扮乜啫 所謂唔表白就一齊 即係等於速食囉

屌
講撚到好正常咁
其實未即係速食嚟

兜口兜臉講受唔受溝呀
咁就一齊咗

屌你老母臭西！
兒戲到咁
做爛個市